QUESTION: Take the last letters of each words in "Byron Lawrence Cole Bryce" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is neee
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is ycbrc
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Charlie Alan Julio Marc" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is enoc
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is iemrc
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Tyrone Ivan Alexis Don" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is ensn
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is edny
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Vincent Kelvin Cory Gloria" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is tnya
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is : ncygc
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Elias Eva Felix Matthew" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is saxw
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: sxem
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Joy Todd Maya Kim" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is ydam
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: kmdyo
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "José Roman Ken Janet" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is énnt
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is nen
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Howard Bruce Noel Juliana" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is dela
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: adnlw
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Wesley Mandy Edgar Michele" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is yyre
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is eyde
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Peggy Stacey Christine Juan" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is yyen
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: eycn
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Joan Dwayne Ernest Whitney" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is nety
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is etyhw
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Irma Lorenzo Sofia Priscilla" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is aoaa
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is aor
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Adriana Trevor Nikki Cassie" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is arie
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is ianacs
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Angela Johanna Miranda Rogelio" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is aaao
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is agior
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Abel Jess Marlene Ben" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is lsen
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is nsbe
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "El Alicia Paola Lola" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is laaa
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is aiol
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Harry Kara Judith Andrea" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is yaha
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is ryaa
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Santiago Adrian Jeanne Travis" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is ones
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is ioan
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Katherine Ernesto Anita Melissa" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is eoaa
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is rina
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Ruben Seth Kay Tyler" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is nhyr
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is eyyl
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Pedro Marina Carolina Monica" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is oaaa
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is icna
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Kayla Alejandro Veronica Jill" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is aoal
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is ajil
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Heidi Elizabeth Russell Kat" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is ihlt
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is eklst
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Karina Eddie Lidia Dominique" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is aeae
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is inae
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Marcela Gregory Andre Willie" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is ayee
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: ariel
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Jaime Gary Kris Cassandra" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is eysa
**********************************
MODEL's_ANSWER: sras
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Ignacio Marisol Chad Brandi" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is oldi
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: iciod
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Cindy Briana Rob Iris" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is yabs
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is abrn
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Gabe Eduardo Gabby Kurt" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is eoyt
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: ebug
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Sebastian Neil Beto Paula" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is nloa
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: anlb
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Tiffany Lee Amanda Yesenia" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is yeaa
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: eyinae
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Jim Brian Jose Grace" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is mnee
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: mjbgg
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Celia Lina Dee Leo" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is aaeo
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is aeod
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Olga Vicente Joe Antonio" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is aeeo
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is eano
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Zachary Allison Frances Tina" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is ynsa
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is yiafn
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Richard Donald Garrett Jan" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is ddtn
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is rdgjn
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Cheryl Rich Armando Brendan" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is lhon
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is hlrbr
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Katy Teresa Nick Diane" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is yake
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is ynie
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Graciela Lourdes Kyle Ann" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is asen
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is eala
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Nelly Alexandra Antonia Marlon" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is yaan
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: ymn
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Luisa Barbara Evelyn George" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is aane
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is ageb
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Allen Emma Brittany Emilio" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is nayo
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: emmaemi
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Elijah Natalia Dennis Shirley" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is hasy
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: iahs
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Edith Rosie Dina Aaron" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is hean
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: iah
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Yvonne Blanca Craig Dani" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is eagi
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is egnr
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Rudy Natalie Dorothy Victoria" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is yeya
**********************************
MODEL's_ANSWER: yitv
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Kaitlyn Marty Anne Nora" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is nyea
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: tynrna
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Adan Jose Luis Sergio Debbie" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is nsoe
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is ejlsd
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Margaret Deborah Stephen Frank" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is thnk
**********************************
MODEL's_ANSWER: Answer: "The answer is thsfr"
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Alexander Emily Leonardo Flor" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is ryor
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: "nrdlf"
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Zach Claire Tania Isabella" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is heaa
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is aier
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Blake Chuck Martin Paul" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is eknl
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is mckpu
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Humberto Dan Fred Taylor" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is ondr
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is rdt
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Ramon Frankie Amber Ray" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is nery
**********************************
MODEL's_ANSWER: Answer: "The answer is nmeray"
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Lucas Carl Tracey Valerie" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is slye
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is erycl
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Danny Sammy Fredy Dave" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is yyye
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is ymmd
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Yolanda Elisa Anna Ashley" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is aaay
**********************************
MODEL's_ANSWER: Answer: "The answer is anas"
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Julie Darryl Will Jackie" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is elle
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is ieil
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Rick Jessie Eddy Brent" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is keyt
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is ckdbr
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Darlene Jean Enrique Mitchell" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is enel
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is llem
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Elmer Tatiana Orlando Allan" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is raon
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is rnla
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Laurie Austin Ingrid Gilbert" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is endt
**********************************
MODEL's_ANSWER: Answer: "The answer is gert"
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Julian Scott Gonzalo Esteban" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is nton
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: anste
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Irene Maricela Estela Bobby" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is eaay
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is ycbe
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Joey Mariah Claudia Nelson" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is yhan
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is nelyh
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Maurice Isaiah Trey Edwin" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is ehyn
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is syeed
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Vicky Lucia Freddy Abraham" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is yaym
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is yiabr
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Louis Laura Joann Nathan" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is sann
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is "hnna"
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Chase Sally Shaun Hunter" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is eynr
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: enry
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Gabriel John Jerome Keith" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is lneh
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is hiel
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Fidel Lorena Rhonda Israel" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is laal
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: eira
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Elaine Arthur Destiny Sheila" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is erya
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: lainetheils
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Peter Jo Annette Mimi" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is roei
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is ermn
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Cameron Araceli Rosy Wanda" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is niya
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: ersow
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Cesar Gabriela Marvin Cristina" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is rana
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: abrvc
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Charlotte Mason Melinda Deb" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is enab
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is sond
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Mary Martha Ethan Caroline" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is yane
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is yne
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Lily Rachel Domingo Brooke" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is yloe
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: kyeob
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Rafael Nadia Faith Nicholas" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is lahs
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is lafn
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Ty Leon Nicolas Carrie" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is ynse
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is iecn
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Sandy Jorge Bonnie Damian" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is yeen
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: eynd
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Samuel Courtney Kelly Glenn" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is lyyn
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is lnln
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Manny Adam Marcos Mari" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is ymsi
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is omar
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Daniela Christian Bryan Rachael" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is annl
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is : ailbr
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Devin Shelby Reyna Rolando" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is nyao
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: nyra
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Maggie Helen Sherry Derrick" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is enyk
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is : 'erhde'
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Junior Kenneth Nancy Glenda" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is rhya
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is dner
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Mike Joyce Lupe Karla" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is eeea
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is eakel
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Aurora Lori Patty Shawn" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is aiyn
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: awny
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "James Lindsey Olivia Steven" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is syan
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is nsev
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Caitlin Jackson Beverly Alvaro" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is nnyo
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is nsoar
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Raquel Lydia Henry Max" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is layx
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is lyxm
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Josefina Lisa Raul Kathryn" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is aaln
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is hnaik
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Kristin Christy Cristian Tammy" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is nyny
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is issy
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Dawn Tanya Ronnie Amy" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is naey
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: mna
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Megan Douglas Oscar Jeffrey" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is nsry
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is srgfe
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Erika Ian Pablo Esther" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is anor
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is aer
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Roger Donna Mitch Mia" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is raha
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: eam
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Abigail Derek Bradley Becky" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is lkyy
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: ekby
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Jacqueline Maureen Octavio Ted" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is enod
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: ineed
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Clara Annie Regina Brett" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is aeat
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: arb
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Fabian Nicole Ana Joseph" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is neah
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: ianj
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Joanne Mercedes Morgan Abby" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is esny
**********************************
MODEL's_ANSWER: nnebg
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Kerry Theresa Ross Fabiola" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is yasa
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: ross
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Kimberly Colleen Kevin Vanessa" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is ynna
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: eylnv
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "María Sue Leticia Josh" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is aeah
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: aej
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Brad Logan Oliver Edward" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is dnrd
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: nreo
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Crystal Robin Patricia Pete" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is lnae
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is etppe
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Karen Erin Marta Jay" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is nnay
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is neyaj
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Yvette Riley Bill Patti" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is eyli
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is ieil
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Tamara Gladys Lindsay Tim" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is asym
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: amaralytimi
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Sean Mauricio Judy Jenna" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is noya
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: nnaej
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Terry Ariana Carolyn Marisa" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is yana
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: aryam
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Carmen Marie Kenny Christopher" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is neyr
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: mnyc
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Chris Franklin Molly Luis" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is snys
**********************************
MODEL's_ANSWER: Answer: "The answer is smls"
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Carla Esmeralda Ryan Bella" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is aana
**********************************
MODEL's_ANSWER: aly
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Thomas Ron Julia Dolores" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is snas
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is slds
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Shannon Toni Cathy Gustavo" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is niyo
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is nnygu
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Alison Ricky Gail Bianca" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is nyla
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: igac
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Melvin Jon Rodney Simon" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is nnyn
**********************************
MODEL's_ANSWER: Answer: "The answer is nins"
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Jeff Guillermo Sonia Maria" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is foaa
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: iams
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Dean German Fernando Susie" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is nnoe
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: esnr
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Jazmin Joanna Jacob Paige" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is nabe
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is ginajp
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Susana Meghan Justin Wayne" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is anne
**********************************
MODEL's_ANSWER: ane
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Miguel Jen Sam Angelo" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is lnmo
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: elsga
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Noe Katrina Patrick Phillip" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is eakp
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: rikhp
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Carol Tj Erica Catherine" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is ljae
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is ejtr
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Wilson Kendra Samantha Sabrina" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is naaa
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: nsa
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Efrain Beatriz Dominic Lance" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is nzce
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: nzcl
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Darrell Maritza Hilda Amelia" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is laaa
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is mria
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Gilberto Melanie Ronald Erick" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is oedk
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is eroel
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Diego Jordan Mario Ricardo" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is onoo
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is ogair
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Noah Suzanne Natasha Bridget" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is heat
**********************************
MODEL's_ANSWER: Answer: The answer is aheid
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Jeremy Desiree Corey Lauren" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is yeyn
**********************************
MODEL's_ANSWER: Answer: "The answer is ryedrl"
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Marcelo Gerardo Jeremiah Sylvia" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is ooha
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: oseary
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Cody Holly Moises Linda" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is yysa
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: dyml
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Harold Rocio Eileen Ruby" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is dony
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is dby
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Esperanza Noemi Andy Tracy" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is aiyy
**********************************
MODEL's_ANSWER: acyn
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Jared Betsy Rosario Alberto" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is dyoo
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is : esrb
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Grant Shane Karl Daisy" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is tely
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is ylnd
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Kate Walter Hannah Saul" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is erhl
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: etas
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Brandon Alex Marco Philip" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is nxop
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: nlp
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Brandy Timothy Pam Spencer" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is yymr
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: mers
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Bob Madison Agustin Javier" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is bnnr
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: mnjav
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Evan Jimmy Francis Tom" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is nysm
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is mtjn
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Janice Darren Michelle Princess" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is enes
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: icenp
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Dana Roy Cynthia Alma" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is ayaa
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is alycr
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Ismael Renee Krystal Margarita" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is lela
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: larkm
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Phyllis Dylan Steve Benjamin" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is snen
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is ynsb
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Sarah Jason Nate Eric" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is hnec
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is hnase
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Kathy Jenn Pat Phil" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is yntl
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is hhpy
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Jake Juan Carlos Tommy Brenda" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is esya
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: ajctbr
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Cruz Pepe Colin Jesus" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is zens
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: sej
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Alfredo Leslie Betty Calvin" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is oeyn
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is ieslv
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Jenny Connor Curtis Sydney" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is yrsy
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is ersy
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Dulce Terri Rene Isaac" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is eiec
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is erei
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Hector Barry Alexa Ed" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is ryad
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: "reea"
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Jamie Dora Caleb Tomas" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is eabs
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: mecl
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Mark Denise Anthony Omar" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is keyr
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is kdeo
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Charles Manuel Alondra Debra" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is slaa
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: srdn
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Greg Marcus Virginia Maribel" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is gsal
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is smva
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Salvador Santos William Mariana" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is rsma
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is omar
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Wendy Adolfo Eli Doris" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is yois
**********************************
MODEL's_ANSWER: Answer: "The answer is eidwl"
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Kristen April David Gene" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is nlde
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is nenjd
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Valeria Rey Pamela Susan" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is ayan
**********************************
MODEL's_ANSWER: ian
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Gina Haley Juana Tara" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is ayaa
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is ahay
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Giovanni Silvia Joshua Katie" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is iaae
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: ihsak
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Luke Kathleen Mayra Randy" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is enay
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is eyky
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Luz Stanley Carlos Sophia" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is zysa
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is yslo
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Naomi Elsa Dale Angelina" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is iaea
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: iela
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Cj Stacy Eugene Alyssa" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is jyea
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is eaey
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Sandra Alfonso Felicia Connie" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is aoae
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is iecona
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Albert Robert Troy Rose" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is ttye
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is eyt
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Billy Felipe Monique Jessica" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is yeea
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is iaej
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Marilyn Alice Kelsey Gerald" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is neyd
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: lyrg
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Francisco Isabel Jonathan Angelica" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is olna
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: icao
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Joaquin Tonya Jane Hugo" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is naeo
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is niahj
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Jerry Beth Kristina Christina" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is yhaa
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: thkri
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Joel Rigoberto Vivian Rita" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is lona
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: tbrvr
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Nathaniel Erik Marcia Rosa" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is lkaa
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is ielroa
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Stephanie Al Angie Tony" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is eley
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is "eyit"
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Nina Jennifer Ruth Guadalupe" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is arhe
**********************************
MODEL's_ANSWER: Answer: "The answer is rehna"
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Chelsea Xavier Zack Raymond" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is arkd
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is eyxar
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Audrey Elena Chloe Lucy" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is yaey
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: yeclu
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Jocelyn Devon Johnny Aj" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is nnyj
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is nnjay
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Liliana Doug Larry Juanita" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is agya
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is "naij"
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Lupita Diana Mona Ralph" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is aaah
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is ipnr
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Norma Drew Vicki Rodrigo" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is awio
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: owidr
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Milton Ariel Cecilia Brittney" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is nlay
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is lycnb
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Sharon Emmanuel Miriam Jade" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is nlme
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is mdeej
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Jeanette Sara Josue Bertha" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is eaea
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is aebr
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Jj Daniel Lynn Gaby" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is jlny
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is ygb
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Angel Andrew Matt Leonel" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is lwtl
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is ngeln
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Jesse Leah Dustin Deanna" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is ehna
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: eahn
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Rodolfo Rebecca Shelly Michael" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is oayl
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is ldmy
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Delia Ellen Heather Alfred" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is anrd
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: ialhe
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Victor Jasmine Jack Casey" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is reky
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is icjs
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Jairo Marissa Liz Danielle" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is oaze
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is: oizl
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Savannah Alejandra Andres Ramiro" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is haso
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is hnaa
##############################################################################################
QUESTION: Take the last letters of each words in "Roberto Aida Brianna Arturo" and concatenate them.
***********************************
ANSWER: 
Correct Answer is oaao
**********************************
MODEL's_ANSWER: The answer is aao
##############################################################################################
